老老實實，鐵血算唔算係高達版權力遊戲？

永遠唔知邊個會死
世事無常難以估計

有幾無常呀
第一季已經一味SELL悲情,都估佢會SELL到尾

咪玩喇

尾段太辣殺